求音樂達幫手

有無音樂達人知道呢d歌係咩類型？
係YouTube 有無咩關鍵字係可以搵到更多咩類既音樂？
求各位大大幫幫手

利申：工佢需要，但對音樂零知識

叫春pop
Bitch pop

拎去用

唔駛理個preview
條Link 係個list 黎

Electro Pop